有冇人想放低曬所有野，不負責任一日

咁你第二日就仆得街啦

毒撚們日日都係咁㗎啦

唔只一日啦已經

太多野做啦，自己又冇咩能力，成日做錯野，覺得自己好冇用
而家星期一至日都忙過隻狗咁

我都想
比我逃一日

當我負面都好，平時太乖，好想反叛一日
離家出走一日，唔洗煩所有野，自己一個行下山唱下K又好
但當知道第二日會仆街，就唔敢啦

試過啦
唔係你諗得咁嚴重架咋

我老母會發曬癲
利申：家姐中學時試過

老母反而唔驚，我驚公司果邊，會問長問短

Canon 450d

仲有三支鏡，冇壞但有少少毛，想不付責任平放了算

自從中學畢業後，更加難發展興趣啦
好想搵一日搭車周圍影下相or執番起D樂器

到底幾時先完，每次崖完度過左一件事後，想放鬆下，就會有另一件事迫埋黎
真係覺得好累啦…

以前就算辛苦，每日都會做D自己有興趣既野，寫下小說之類，都叫有番少少期待每一日
而家忙到每日呢個時間起身番工，番到屋企沖涼，食飯，禁完手機就訓教
每日都唔知自己做咩，有咩好期待
我覺得好辛苦，好想完

Can't you hear my call?
Are you coming to get me now?
I've been waiting for,
You to come rescue me

You bro or sis?

sis,I always see you

Why are you not in relationships?

我想不負責任一世

Sorry, bro
Is my bad mood affect you?

Sorry, what do you mean ?
I always see your name here

我都想，但冇可能，除非我係孤兒啦

點解你會冇拖拍？

柒

自己又內向怕生，同男仔好難傾計